[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～ 課金如俾任玩，不可一，不可再(50)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

咩係課金如俾任玩

課金猶如俾任玩?

咁就50個post
.GUN

咩係俾任玩

誓死唔比老任錢

就咁 課金俾任玩 好啲喎

是但啦, 真係有咩問題揾人再開過, 返工返到腦閉塞緊

gbf已經成90個po
grabluelia lost先50個po

得隻光弓 完全打唔切

光太刀招技係岩岩好隻王紅圈之外
一早諗好晒設計

個機率低到咁真係你抽埋我個份
SH等double先抽

唔覺做四星係打唔贏

DAOKO LOST

再講DAOKO我追擊你條仆街

cy唔會有double 你以後可以唔洗抽

咁獨立人/龍/卡POOL呢?

風弓係咪廢過武藏

DAOKO

你諗多左

弓職俾狗玩

我立即屌你老母

好呀

弓職係垃圾

4星有毒風弓應該唔錯

日光日白發夢?

我想請問一下 點心之家係咪得一個

係

標題

係
lv30 MAX
永久加光系能力, 活動完繼續加光 HP, 攻

萬聖節關卡限定加全職傷害, 每升1 LV 加5%傷害

咁想問一下 尋日有巴打話可以用火短 兩分鐘內打贏
但我隻火短都3400 戰力 就連打都打唔死佢
請問方法係點

四葉

留名

再課金斬手指

點心之家

嘿嘿
首抽推薦公廁都係冇木法

失蹤人口

我都成200抽 隻野麻麻地勁 唔岩我

琴晚無訓 準備訓
發夢搵暗弓BB扑野先

點唔勁法?

姦屍

咩係SH 同CY

光弓真係好廢 曬晒我D料培育咁耐

sh = seven head
cy = 梁振英

用愛德華

仲有200石就終極十連
琴日4次十連乜都冇
5.5% 我唔信乜都冇今次

5.5%冇都唔出奇 巴打..

仆街，三突左張甜點掠賊
先發現應該俾哂四個人，一人一張卡打分先快

5.5算咩

唔好咁啦你地

課金or等死

課張50%番黎救得番

會有剩.再換

Yes愛德華超強

我上次90抽先出5星...
God bless you

弓職要扣一粒星，兵器排行榜最弱

打算用依隻吖！見佢幾靚女

新手留名
想問下打萬聖節係咪用光斧都夠做？？

撈味好重

條裙短到
淫底修女

純粹過關既話應該乜撚都夠做

任何（3-5星）光屬都得
武功心法：點心之家

3*4*啲女好好j

有呀

子宮向遊戲

水太刀
OR任何主力

3星火短八字波獸耳

光槍bb: if you kepp staring at me, i will suck your dick

38環...有D伏 咩事?

隻手粗到...一拳打死你

都話左係雞架啦

屌 笑撚左

點心之家d狗餅要升到15lv就要成150塊
升到30lv真係遙遙無期

無補用住先
反正唔夠資源升

佢淨係講俾我聽 私家雞

任叫架喎

打高級被3個人曬....

走場

掛機算啦

間屋而家係咪確定會拎走, 定會留喺度冇光加乘only?

bite them or john them

留係到呀

無傷害150% only
光屬都仲會有

重點係活動一隻光都抽唔到

其實火補鳥冇想像中咁好用, 好少會犧牲一次龍強攻嚟強補

依加有4張活動5星卡 應唔應該用p再換多幾張突爆其中一張

課夠未, 未課你呢個結論有偏見

乜好難抽咩

最多7張
可以先突爆1張

刷首抽係咪要同屬龍角？
刷左兩三日先第一次出晒龍角但唔同屬

可以繼續刷

冇同屬照開咗

我唔明點解啲人話尊廢過濕鳩火刀女

真係好難抽ga
唔係個個都做到海豹

話知你有冇仆左先 bye

咩係海豹

冇曬圖都扑

真係咁咩
見到光補變貞德係度打隻王
而我係度扣血
貞德又唔識補
之後我死鳩左
火補用不死鳥
佢變龍可以補
平時又可以補
難死好多

琴日80抽都唔中, 好撚sad想棄Game

正常的

副號都去抽下, 抽來抽去都係光..

今次活動未用到不死鳥姐
隻王咁廢
遲下難少少啲人就成日要奶

做咩fake 人

sh=strong hold
cy= cy game

貞德係用黎清小怪同加防

事實唔怕講

做賭徒就係咁，一野all in 冇哂就會想跳樓重刷

百幾抽冇五星角已經係常識

呢幾日真係仆到手都軟 係咁仆 係咁仆 仆呀仆 仆呀仆 都仲有海豹

除非四個駕駛員都識避哂招, 如果唔係有隻不死鳥真係穩好好多

單機嘅話功龍
跟隊用火雀

幾時扑埋自己

冇追po, 即係hater青有冇抽到

我冇曬過仆what

5星暗龍有一條

試舉例說明

抽到5星都要扑

尊唔係女角

不了

尊打單體勁 仲有攻擊力係所有角入面最高
火短就清兵快血比較多 容錯率大

例子:抽唔到尊

覺唔覺短刀始終世界第一
最強機動性,爆擊率

特別係啲lock地面出招嘅怪, 短刀完美hit and run

隻game活動期間登入唔送石
孤9寒

隻game迫害近戰
啲怪近攻又無準備動作突然就打
隻王突然就轉圈劈, 龍就瞬間360度任意衝, 蛇一彈出黎就啲光都未消失就撞左一下
碌又碌得短過人, 又無無敵
出完招仲要係到擺pose唔肯郁
變龍又要擺pose, 用支援個角出技又擺pose
個鎖定仲要隻王係隔離都唔鎖打空氣

一路玩隻game一路諗最多既就係cygame識唔識整動作game架

自己冇嘅就係垃圾 5主世界第一

所以光斧世界第一
生命硬接

唔識 所以先至搵老任

我同光槍bb一齊左一日紀念

暗、木弓都有，2條黑鬼，屌，返非洲啦
要搞一大輪，升到精盡人亡先見得下人，好難玩

老任有幫拖咩?
不如試下搵白貓果班幫下手

屌撚死你 屌到佢屁眼流血 屌爆你呀 屌

玩左幾日唔岩玩 想放個低進度ac
有新光槍 符冇乜特別 已課58蚊同 五星必中

《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》是一款由任天堂及Cygames共同開發的動作角色扮演遊戲

唔係擺個名咋咩
都唔覺得有老任啲game咁佛

老任發明左偉大的90度身喎
出game一個月就要改到可以off

賣技術IP 掛個名,分收益
其他內容完全同任記無關

有花肛岩刷又要肝活動

你一定冇玩過奧丁神域 cy game出嘅 pvp白貓遊戲 伏到on9 依家收左皮

遲D近戰出無敵盾傷害盾
存一招技能就可以開無雙

無喎真係
淨係聽聞cygame另外幾隻同呢隻game一樣抽野機率都係咁伏

棄驚吧 唔係助長呢啲手機驚 令大廠唔做高汁家庭家驚 搞死遊戲市場

所有game有老任出錢
都係一隻好game

no ff plz

家庭game都玩課金了
買遊戲幣升角色能力
見人nba2019係咁

偷甜點total幾張? 我數埋都係得4張點突

5

單抽

大把, 活動換
50 75 100 150 200

仲有好多, wiki又update左

想中4星龍多過中佢

同埋唔好突, 除非你抽到幾張5*活動卡+50%個d

送ge卡
4張25%分開裝響4個人 = 100%
5張合體=1張滿突=50%

屌你老母
你都係想我咁啫

真係好撚煩 曬夠未

每1個單抽5星
就有24個單抽非5星

佢post人張圖啫

又要扑柒d海豹

好好笑呀

叫得CY都唔方係好人
玩過CY唔少GAME, 最後果隻係Shadowverse, 最後港SER賣左俾大陸
呢隻操控方便真係差白貓幾條街,
如果無DAOKO既歌我都唔會玩

下次用文字
仇恨值少啲

除左新手包必中五星之外,
一直都無五星人
btw 請問新光補同隻光4星ok嗎?

OK呀

冇眼屎乾淨盲

操控依家改左好好多

今日有花剛岩買

50抽都唔中光槍
唯有怒升光斧

今次光斧活動主場

好多花式曬卡

咁小野都曬

show me

landscape mode, reported

得啦 知你有四隻5星角

拎4張冇突既活動護符打wave
定係突爆張符但得一張去打wave好？

光斧暗弓

仲有菠菜

有左西爾琪 咩光角都勁啦

唔show啦 比人blocked 唔止4隻啦

agger

暗弓好撚垃圾
次次最早死

新光龍+1800係咩?

愛德華...哥...哥...

THX
抽到勁灰想想地走去淘個ACCOUNT返黎算...

淘寶200人仔有幾屬一套角+龍
好抽課金抽

光弓?

用用腦都知

光斧？

淘啦有幾間四五十蚊有同屬五星角同龍

只要有西爾琪

搵人放P.1 Q&A
答到煩啦我

我頭先2點前就係上左淘寶睇
但係好多得一套角+龍
我原本個ACCOUNT有一套水槍+波賽冬
2點後抽左2下出左光補同新光龍
所以都有少少遲疑淘唔淘好

8591會唔會平D

未課前5隻5*角 課左130抽後都係5隻 同中左條暗龍

btw 樓上咁多位哂光槍既我屌哂你地老母

咁都要問

咁唔洗啦 都叫有2套

聽講唔裝活動卡會有隱藏成就x300%

弱智問題睇到炆系列

唔淘住
睇下26號咩環境先
一陣又放風出新pool唔通抽唔到又淘個新

通常貴過淘仔

你終於明白我嘅感受

呢條係非正常人問題
應該唔需要放P1

唔識計數就唔好打機

之前個個牛大力定咩成日問啲on9問題
真係on9到嬲

點解有把武器賣唔到 又冇隊員裝緊

57lv光斧33環仲大力過72lv光槍41環

唔夠mana可以點

點解咁講?

嘩屌 課左幾多

冇可能

英雄之証邊度有得刷

商店刷卡

5星同屬人+龍開唔開局好?

萬聖節活動攻略

Q:點刷都有效？
A:打boss戰高級出ex打ex刷餅升活動建築
上到20以上刷特殊惡夢wave，至少wave4
4角都裝活動卡加p值餅值（每場5-6千如100%加成）

Q:活動卡加成點計？
A:4角4張會疊加效果，所以突唔突睇你夠唔夠卡同加成最
大化

活動粒沙有咩用

俾錢都冇得刷

邊關可以刷錢

點解日一冇高級

莉莉仲有冇得抽

push

有

咩叫帝超

點解我無帝超

送?

呢到有冇TG谷

點解莉莉係公廁

350應該有人要，唔好係連登放，咩都變一文不值

兩舊 值唔值
有光斧 光補 新光槍 火刀 貞德 光5龍
卡就得四星

4星3階定5星2階好

低進度 打到邊章

呢個問題算係可以原諒 next

加#1

點解我有6條毛
打完2場3毛之後仲有1毛

BIO問題,10分題

必中加58都唔止2舊，加埋燈油火蠟已蝕

因為你係青頭

一毛是處

接緊龍架

我欣賞你既思路,但唔岩

四 未打哂
因為唔知要農得咁西利 冇時間玩

你估炒股咩,要賺錢架?

犀字咁字

寫

條毛就出，比你6條毛頂住，一冇毛咪狗衝出黎

咩事 係咪個個都要自貼依家？？

有咩5*推薦上50環?

幾時出草活動？我隊火隊係度封廛

尊啦，無其他值得

有咩?
我咩都睇唔到wo

你想要成set係點 幫你搵搵
無體毛on99中

返正我唔玩都係放係度 有少少錢收返都好

暗弓

唔阻住個po 有人要tg我

之前個活動都話送角送龍
今次除左農mana真心唔知有咩用

去巴哈放

咁風弓囉

風弓

木法

禾想問下首抽5星同人開吾開得？

光斧

因為佢世界第一

點解聖城D 設施合共 201 LV, 齊撚哂素材都話我唔夠素材升唔倒5LV城既喂

認真答 主角

點解個活動冇得合作

但係佢係肥雞喎

岩岩打超光雞有兩隻光斧 我忍
有龍化個時兩隻光斧變光雞擾亂人視線

iq題？
唔夠錢

三隻雞

我話齊哂素材wo ( 包括錢)

單抽出雙龍，結果係重覆暗弓

cap screen?

無圖無真相呀 巴打

因為你冇工人得閑

天音好撚勁, 有無人升到5*開埋招break 20%

因為你冇cap圖

中！

升緊嘅點心屋有冇加傷

點解要問埋啲咁深入既問題

紅珠咪唔夠lo

邊忽夠料

29 vs 50

左邊50 29 驗眼PLEASE

上面係需要下面係你持有喎ching

個po真係好多智將

屌, sor 原來岩岩用左紅珠升第2 d野
要驗眼了

唔夠料都要幫你升咩

借住先得唔得

成個post都係木法

me2

木法真係咁受歡迎?

大家等左咁耐，結果你俾啲咁嘅野大家睇，你過唔過意得去 ，你睇有幾多個人即刻覆你

風法頭號打手咁早開工

你冇錯 明明齊撚哂d材料
一定係筆

大家都係升城心切, 唔好意思囉

同埋之後條片無參考價值
夠膽就1隻木法單挑
包佢想死
又光斧又光槍又火補

所以話下次問野貼左圖先, 唔好要人地9估

好想要木法

想跟

個感覺好核突

個post徵風法咁就更係成個post都係風法

btw係風屬性唔係木屬性

每日任務就係唔比佢>=6條毛
無毛出既感覺好差....

咁又係
不過唔知幾時先有個post徵暗弓

聖誕, 光屬怪

有咩慘得過齊木弓暗弓

暗弓安慰區

技窮了 新手快啲問問題啦

都唔會

抽齊暗弓暗龍
開到40環之後先發現原來兩個都冇鬼用

暗弓算唔算暗屬

會招新暗角

遠攻易用嘛 我估
同埋佢D技又好駛好用
風法

渣ga

首20抽光斧lily暗弓 開唔開得

做咩我個城設施合共LV 少左幾LV?

暗弓...遲下活動打光屬會唔會被人NG

而家打光斧都比人NG啦

光帝

會 低攻又沒範圍技清怪

接還接 大家記得將全部問題放係po頭
以後有都可以直接叫佢地#1

真係好撚慘
擺隻暗短上去都好呀

暗短D技都比其他短廢少少

仍然比黑人好

暗法頂上呢

整FAQ無用ga

有人睇p.1 ga咩?

暗弓不如改名叫陰弓啦 意思差唔多啫

不如用木法

直接叫黑工啦

究竟隻木法叫佢做風法定木法好, 我成日都叫錯

答嗰時方便d姐

跟flo叫舊法

木法頂埋暗屬個Tier1位啦

簡單d啦:
巴哈 search

木法頂全部t1位ok?

我宜家先知風=木
我仲以為黃色（光）=木

再簡單啲:google

Ok

隻game係風屬性黎

木打暗

火都上場咁惡？

係雷法同雷鳥

上個活動咪有人上左

風法t0

雷千切?

風法打手全面進場

好似我咁一開場就無左滿血 = 無威力

呢隻驚遠攻根本唔入流，攻速慢，無範圍，除左招技
有技我都留黎打王啦

升高環
一開波齊技能根本冇位入你

想問下體毛係咪有bug？今朝到而家都無回過

隻雀唔知點解真係叫雷鷹
明明出技都係龍捲風
扮晒野

明顯用家問題

刷左好耐 先得 尊一隻五星

遊戲設計迫害近戰
遠攻安全好多

連木弓同暗弓都抽唔到

上面有ching放ac

好事黎喎

sure

唔夠時間打死隻王

啫係刷得仲未夠耐囉
繼續刷啦/買首抽啦

玩唔玩到好似佢咁先

木法通關率達99.9%

終於解左2分鐘任

又係雞哥
原來個*1昆水, 換完加餅再*1

我都做完每日任喇

gay清好ball

開風龍場 走咗隻風法入嚟
第一場打得好地地
之後第二場佢轉咗隻lily出嚟係咩玩法

試英ok?

大佬

海豹突擊隊

CHALLENGE ACCPETED

原來騎士証15籃換完仲有個30籃

等你知佢有莉莉

預咗架啦，唔通咁易有bug咩

練技術

打到50萬分好攰

就完斷佢線

唔識英文

終於搞掂兩分鐘, 今場唔知點解仲要lag到仆街
咁想阻我攞稱號咩
跟住就係鳩刷時間

Knight's Testament

睇圖啦, 我都唔識英文

嘩岩岩隻閪龍招技爆擊肥仔萬4血

遲啲入醫院瘋狂刷event

咩事入醫院

做白老鼠

訓醒又一個POST
.GUN

換肝?

nam la

因為要刷event

咩事要刷EVENT

個post咁黎無人討論新光槍

新光槍又正又勁又好用
屌打光斧

因為event開左

舔陰先係世界第一

五星了

真心勁
好爽

llc

首先屌你老母個打，然後光槍咪又係雞，係不知羞恥既臭雞呀，下面露出任人屌

巴打已經激動唔知佢打緊咩

用木法既玩家表示 想同光槍同隊多過光斧

抽唔到莉莉同光槍呀，你由我啦

惡作劇P總共有幾多

我估大約指光槍都係雞

用光槍既玩家表示 想同木法同隊

天音世一

兩隻有錢就上得 要黎做咩

有邊隻4星角值得上5?

我都抽唔到所以好想天音

自己睇啦 寫左係到架

小圈子
莉莉表示 輕鬆單機

光槍風法和平友好條約簽訂

點解要我睇
問你就答啦

天音我有呀，不過成隊光好難升

天音, 唯一缺點係唔用得4星武, 如果唔係得一招技BREAK果陣爆唔到

升啦仲望

雞同蘿莉，點和平？

5 星武ok?

升定木屬打水龍就差唔多

5星2階

就黎肝左一半分

咪又係雞

個技係加防架 不過我都3階左

訓個教 你班友又迫害我光斧

三大雞：
新公廁光槍，肥雞光斧，弱智雞莉莉
anyone agger?

火短呢

女角全部都係雞

屌到爛，已經無人理佢啦

除左天音呢
活動2分我都過左
如果火 木屬有無角值得升

卡爾都得 你係得既話

肝神

好型

莉莉可以用冰整碌假鳩出黎自慰
一路插 體溫溶緊d冰一路流水

1場先10體,好快肝完

幾時先推妹妹出黎賣
好想要

今日休息 慢慢打下錢料

痴撚線

光斧個閪太闊太肥 要拎把斧先自慰到

邊個腦入面有畫面就拉邊個

佢痴撚左線

就黎以後唔叫光斧 叫catgirl

咁光槍咪深得濟要用槍先自慰到？

不嬲佢似catgirl

講還講 首抽推薦唔好換圖呀

光槍用開南瓜

發生咩事又送蜂蜜

個post啲人肝到癲撚哂 我都係出返去

人地係正常女仔黎架

你收嗲啦，排晒長龍都要正常

我都未癲
你班友係咪痴線

兩把活動光武器係唔係勁過普通做出黎既4星武器？

成班痴線佬

係係係，勁過5星

場場都起碼一條友屌緊光槍都話正常女仔
人盡可夫啊佢

你條女係雞黎啊！

3萬石過夜

三千石!!! 過夜!!!

嘈多兩嘈一陣又一大堆紅色size6瘋狂洗版

依家火短同nigga弓先係正常女仔
風法近排好多痴漢

三千夜過錢

hi

三千石就想過夜

光槍係女神 光斧係臭雞

正常女仔得一個...
暗弓

屌 萬5石都冇光槍

好女仔黎
夠專一純品

全部都係雞黎咋

其實暗弓都唔太差，起碼遠攻黎講有AOE同ATKS

光斧唔洗錢就上到 個個一開始刷首抽

三萬蚊先過夜啊

佢咁既膚色點睇都唔正常啦
利申:冇種族歧視

火短見到莉莉玩得咁爽 叫莉莉都幫佢整番碌 但係唔好咁粗 怕痛
火短係火屬，所以碌冰鳩溶得好快
溶左既冰鳩係十分危險，因為鳩頭變尖，會刺傷陰道
突然感到一陣劇痛，火短個陰道真係俾冰鳩刺穿左，血流不止
呢個時候吸血鬼愛德華出現.......

賠左10罐蜜糖

巴打岩岩啪左啲咩?

其實發生咩事

冰火兩重天

賠10罐蜜糖
我要石阿!!!我要抽!!!

啪左蜜糖

無講咩事賠嘅

好彩我剩係想un西爾琪 umb

有冇人除左首抽外
1隻5星角同龍都冇

妹妹幾時先出黎

Btw 隻暗4*龍同光一樣都係 咁

抽定隻來打光活動

唔怕老實講，佢都係雞黎

有講架

仲未有光槍

想問隻驚唔課有冇得玩 見咁多人玩想試下

一陣出公告啦應該

咩隊可以auto打到wave 4，手動好支力

係咪有隻公廁可以掛機唔駛理?

有，自己刨第一頁

有手有腳就玩得

都未必要有腳添

理想：
連登仔：好野又賠10連券

現實：
cygame : 10樽蜜糖

要肝啫

fishing

用開腳趾玩,用手打丁

最基本淘淘買個好少少帳號，跟住睇運。

因為首抽既5星好能係唯一陪你去到最後既5星

你當我維尼呀家陣

唔明，講多再句

光槍 好似係

有冇話推薦邊隻5星?

你係唔係打錯字
斧字黎

隻驚好多大陸仔玩 成日派蜜糖係咩意思

300石都好呀DLLM

「今日」興風法

俾10樽KY我自慰咩
萬5石 + 10連 + 4次單抽都叫唔到雞呀

光槍世界第一

乜光槍禁廢連wave 4都auto唔到？

都唔夠3萬石
點過夜啊

收手啦

wave 4隨便都得啦
定係你新手乜人都未升

未聽過佢AUTO到

突4埋佢啦
差小小

有冇巴打打超帝呀

突3真係2頭唔到岸

追光槍

宜家我同光槍已經拉埋天窗

佢俾我屌緊

突埋佢啦

買318包過主線好似有金鎖送可以突

哩個po越黎越無營養

個活動無野可以再討論落去

最有討論價值得班雞

成班友痴哂線

唔係因為全部都係G咩

報名

一日內都接近90%人解哂2分鐘稱號
剩下既只係肝
仲要係lonely肝

賠左200體

因為食得多蜜糖

收手吧啦

換唔哂

祝你成功 好人一生平安

都唔撚明啲人點解可以一個10連中3隻

肝完?

果d以後唔會再抽到任何野

我仲要係十連券3虹

支持

分數加成太多 少打好多場反而換唔曬

幫你集氣

正常係比每次7000分既人換
你1萬分走啦

以後只會中菠菜

好嬲
All in完50抽 最後終於中一隻5星龍
點知波菜黎
想棄驚

集氣!!!

菠菜最勁水龍都屌

加油巴打! 留個名先!

50抽有5星龍算係咁啦
小心俾人追擊

同抽到暗龍差唔多
唔會追擊
rip

說時遲那時快 出現了 菠菜王

只有無限既同情 菠菜噴出來的水都是淚

個個圍爐傾計
.gun

唔好

你點睇光斧同光槍?

你想要邊個陣營

D體都用唔曬,仲送

小心講野,好易就一生

兩個都冇
點解賠左200體？

連登之恥 請你離開呢個post

買體力包真係幾自虐

光斧係好女仔!!!!!!!!!!!!!!!!!

識野

等我未出光槍前就起定2間別墅俾佢 升到大大間
屌佢老味完全唔領情

咁高興討論5星光屬
我真。非洲黑人
乜都冇

貼個BOX睇過

u wot m8

嘩屌10抽要$248, 咁撚貴

轉至FGO
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

你既愛仲未夠

俾人讀左心啦傻仔

158都解決到，不過得幾次

連續兩場3lv稀有唔掉四葉草

cygame啲10抽特別貴

惡夢好難三星 頂盡我自己都係兩星
垃圾電腦

單騎

之前有人問我咩隊肝

後面3隻用處係吸經

協力死果啲九成係火刀女

光屬

糖果屋20lv
但過唔到wave 去到boss 唔夠力打boss
隊友又跪曬

點樣換番條team好

課左新手包終於有第一隻五星
垃圾大包圍pool 幾時出角色抽

快啲走，我護住你

大大隻風法係度...

弓賣撚左佢啦
之後兩隻補咩事呀
屌成隊亂鳩黎點樣玩呀
有冇用下個腦架

又要扑下

曲線曬命，過主啦

唔好咁惡啦
抽埋果3000石抽隻光槍返黎就過到架啦

練暗弓唔練風法
笑jor 咩玩法 hard mode?

風法都0環
仲有咩好講

人地都係問下姐

利申: 仲卡緊wave 5

我都卡wave 5

依家戰力得5500上唔到 應該點先上到7000？
我升龍升武器啲戰力都係加好少

人物都62lv 有返咁上下資源升人啦
真係用用腦

有光槍都卡

72lv 光槍
20lv 糖果屋
24lv 貞德

打到 wave 5 就頂唔住

啲 boss 出技無起手animation 睇, 近攻好難預...
果 3 隻無控佢都好快死, 係咪放咩都無謂?

槍唔算近攻啦。。。。

點解大家升角色lv可以升得咁快, 仲可以升咁多個

5星臭雞光槍喎
唔係4星隻臭鳩阿伯

課金可以一野升80

光槍點先過到 wave 5 ? 求教學

淨低果啲莉莉 4星活動光奶
wave 2都收晒皮

風法尋日先抽到

問下都扯曬火 好熱氣咩師兄

唔好貪刀 正常慢慢打都打得贏

想問下課邊pack有呢個效果

岩哂啦
今日有風素材關

FYI

3 分鐘夠時間咩?
我隻光槍計埋糖果屋加x有 800 攻
打落去都好似 r 痕咁

bye

你地4星屬武會唔會突爆?

鳩打都過喔...

你唔控果 3 隻佢地捱唔捱到 wave 5

好 升風法 換走暗弓
光刀升4星 換走火補
咁？

捱到

清怪夠快冇問題

咪咁啦

ching cap 個team comb 嚟睇下 想學嘢

糖果屋20lv

你隻光槍幾攻? 唔知係咪因為糖果屋 bug 我打落去先得 150 - 2xx攻
R 痕咁

你要諗你問一個on9問題實輕鬆架喎
但唔只你一個問on9問題 個個都問on9野
唔嬲就假啦

1100

都未必需要

升大隻木法
阿伯/天音拎新果隻4*光龍

升完再問

攞水劍爆佢OD咪得 跟住光槍插佢幾下都死

禁自動食撚咗把活動武
玩撚完

我見你話攻得800幾
正路你開3環 用活動武器
有隻西爾琪或30%光龍
都應該有過千
800建議你谷一谷先

你過唔過到2分鐘

廢既

話打唔到wave 5既問下自己隊野係咪滿lv
40環
3隻都夠
老屎忽必有既水太刀
升左未，點解唔升。唔升點打上次活動
如果有升，用佢啦
基本上主力一隊一定夠打
唔好入弓入兩隻補
補可以唔入，怕死用好友光補

建築20lv up 直頭輕鬆
如果你乜都未升
咁仲問乜鳩
問下自己點解咁遲玩
點解唔升
過到wave 5
可以轉玩一隊光屬，拎多幾%

有無風法好友加

萬巴有心

今日谷谷隻木法
thanks

曬埋今次 只課左58+198

控光斧過唔到

求加風法好友過2分鐘

thanks！

無莉莉可以DEL GAME,見唔到佢根本唔洗開GAME

thanks 把巴打教路
我得貞德 抽唔中西爾琪同 30%
睇嚟至少要谷爆莉莉同 光槍去 80lv 先..

再見啦 唔係
永別啦大師

你有冇換活動個把光槍?

都唔明有咩好曬

收到

盡快批

有, 升滿左
換左5把

個個係到曬命 毒撚無人理

有緣再見

其實貞德真係好撚廢

上面 加啦

公認

加 40速 hp 做坦唔好咩

446-22777-425
1549攻風法 +好友

貞德卡面100分 實用度配光奶有60分

根本隻驚就唔應該限時
點解唔比人慢慢磨贏

加左了

因為唔想你過度遊玩 影響生活

個個都歐洲人

錢關冇限時

今晚課多20抽做歐洲人

g持
四葉巴中咩我都g持

配光斧生存王者黎

今晚加送菠菜

好高攻

今晚中多隻菠菜我立即用金剛晶突滿佢

你咁講咩意思
四葉巴緊係20抽全5星火女嫁啦

加晒了

我以為係菠菜

接近過左一日 都仲未修好光建築bug

你班仆街 我鐘意

屌曬你地老母

越耐越好越多石

菠菜有得突火女冇

唔好咁樣大爆死

你就想 蜜糖咋

比你磨到咪無人抽角
cygame啊

把祭壇收納起來再放回去重置一下才會正常
from巴哈

cygame絕對唔會逼你課金過event

會無左活動建個加成

頭先重新擺一擺光加成由6%變11%

水劍solo 2分鐘

你出城再入一次
個數值又會低番

你個case正常係17%
宜家一係6%一係11%

好搞笑

依加都係11

原來係咁

甜點掠賊 滿突加幾多%P?

格, 爆, 格, 爆, 格, 爆

我呢邊顯示正常wo

真係得喎

100蚊人仔抵唔抵玩?

係咪小屋每次升級都要再做一次
同埋收完放番出黎係後加成=光祭壇+屋?

THANKS

好全面, 各屬都有5* + 龍

仲要等多廿個小時先到光珠日 D進度全部卡住曬

抵到爛

呢d自己test到既都要問問問 洗唔洗教埋你點呼吸

咁請問係唔係下面果個會好D?

其實係顯示唔正常only定係真係會影響到冇加乘?

睇戰力就知
會影響到

爆機帳號

又唔一早草定
明知會有光角

明知自己會抽中

一出一入多左成千戰

各位玩家您好

經營運團隊確認，發現在聖城同時設置「點心之家」和「光之祭壇」時，
會發生其中一方的能力值上升效果無法反應的異常現象。

另外，「點心之家」的活動效果能夠正常反應。

關於本異常現象，營運團隊正在進行調査。
最新進度將於本公告進行更新。
造成全體玩家的不便，營運團隊在此致上最深的歉意。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】
Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 營運團隊 敬上

2018/10/18（四）17:30（UTC+8） 更新

本異常現象已修正完成。
如已設置「點心之家」，請先將「點心之家」收納至倉庫後再重新設置，
能力值上升效果就會正常反應。
做為本次異常狀況的補償，
營運團隊已發送以下道具給於2018/10/18（四）16:00（UTC+8）前開始進行遊戲的各位玩家。

‧高級蜂蜜 10個

補償道具請至「獎勵箱」領取。
本次贈送的獎勵領取期限為 2018/10/25（四）15:59（UTC+8）。

造成全體玩家的不便，營運團隊在此致上最深的歉意

上個禮拜打果D用曬嚟升城

高級蜂蜜 10個

回幾多體?

試左啦 上黎double confirm姐
見有人話淨係得祭壇
咁撚串

身為一個可愛男性愛好者，就算得4星都一定要升d仔仔
但最靚仔既3星部隊真係有d廢 一堆廢技

霍普可愛到 想含

呢度D人係咁串GA啦

好似係200？

對唔住囉

惡過狗

即刻過左wave 5

300體

想問下水劍同呢張卡招技一樣, 疊唔疊到 ?
定係唯一技能黎?

冇nigga卡

抽唔到五星 發脾氣

不要說了

自己蠢懶話人串

條友差D死

人手刷真係幾悶
打幾場就頂唔到

無闇都各屬都有5*+龍
遺忘闇屬
又迫害

我都想double confirm下莉莉係咪公廁

hehe

呢隻驚啲3星係靚過5星

首BGM無上次咁過癮 打唔到咁耐

實測好友風法1技仲勁過光斧1技
on9到冇人有

係 我屌過

下你而家先知

屌埋我

正常個WOR

剋屬都唔夠高傷仲話正常

風法要幾攻先打得贏wave 5

光斧係好女仔 唔忍心傷害d怪咪細力d

光斧係防衛型....1技要勁過風法先唔正常

有技術30環已經夠晒

catgirl跳起坐落去都唔忍心
死人架喎

嚇一嚇d怪啫 你唔見佢成日miss架咩

30環打唔贏

屌隻火鳥咩事

依家渣支光槍入場 萬幾戰打高級啲人都ng我 一係走
係咪要拎風法打全部關先得
係咪要咁樣逼害先

光暗互剋好似都無三屬咁高倍數

玩咁耐得隻火短係咪應該斬掉重練

無風法無人權 刷風法起手啦

你sure d人係ng你

不要再說了

暗弓一定會掘起架

差110場就畢業

新暗弓you mean

講緊我
但開game玩到宜家
唔想重練

光暗互剋
我打佢痛佢又打我痛
咁都唔夠風法高攻唔公平喎
咁用風法咪又高攻, 佢又打我少啲

風法又世界第一了

有愛可繼續

仆左睇唔邊個黎
邊個又問on9問題

等睇拍片

呢個post你睇到既畫面係點?
有幾多block左既講野?

係少左一兩個留言啫

唔好扑我

好健康,
好多 Show Blocked User

我咁愛你 你都扑我

自從有得block 右之後就見到好多空白留言

今晚我仆硬你

仆定扑

仆到你叫唔好

扑完再仆

咪叫左

我都冇貼圖
我又冇廿抽中十隻5星
點解要仆我

不緬重覆仆呢個動作
仆去你身邊

小心玩到出血
到時愛德華哥哥過黎吸血就唔係咁好啦

變空白post

想俾佢屌

屌死你呀

睇下變左下一頁完全唔知咩事

me吾是ok?

變咗gay post
扑黎扑去

希望遲d有得翻身

仲差隻光 嗚鳴

比萬巴扑左

我地冇風法既應該團結
一齊對抗嗰班風法死忠
佢地仲衰過海豹！！！
海豹都叫識潛水 佢地頁頁風法！

you want to join

遲d翻身變成5星限囉
3星依然係3星

個腐皮快到呢

真

仲見唔見到我

我差隻暗
不過暗弓

愛德華哥哥.jpg

開始想掛機打WAVE4算
仲差70萬好難頂

仆街大師

風法其實廢廢地 冇佢地吹到咁勁

利申冇風法 場場用人地既

大師

個活動仲有咁耐 慢慢黎啦

$10收

有咩好貼....
真正既高手係唔會曬命 好似我咁
你有冇見過日文巴同ball兄有貼過圖

40幾萬已經唔想再打

手動打真係好Q悶

我拎住4隻咁既光打活動好辛苦呀ching

佢地用文字我都覺得難受
不過課重冇得比

我愛光斧！ 我愛光斧！

我今次10連券中左光槍暗龍5星卡

我講過啦

你有冇諗過我究竟投資左幾多

駛唔駛係個post講幾十萬次
真block算

希望手足俾埋名 我都想知係邊個

萬巴真係扑左我

block啦 下個post我開睇你點算

咦 點解咁耐都冇人開新post既
唉屌原來係gay大佬開既 unblock番先 希望佢會原諒我啦

不過我算係0課中運氣唔錯
100幾個首抽帳精挑細選
到依家都係幾乎次次十抽都有5星

有冇興趣出黎傾下計

唔啦，怕丑

最多以後留唔到言之嘛

叫大師都係人品好

其實玩完我依家個帳，真係會覺得5星係跟ac

hentai

咁撚串 以後負皮都係跟ac

仲有冇人刷緊首抽 已經刷到絕望

都唔夠你歐
如果我果時肯忍手
依家果4隻火女有3隻變其他5星就好

(show blocked user - Pokemon大師)

我都唔錯架
都係刷左好耐先揀黎開
但今次活動 一隻5星都冇 全炒
5次十連 對於0課黎講 唔知走到聖誕有冇咁多抽
有幾耐風流.....

冇圖都扑

淘返個啦

真係好少石掘 唔敢用石抽

認真我每次中五星都係石頭，鑽石真係一次都未中過，咩玩法

係，所以我用錢抽

你走先 我幫你頂住

我出game果時仲問用點數石十連係唔係必中5
我成個人錯哂

韓狗game起碼十連必中一隻

有冇人可以血洗下呢個post 烏煙障氣而家

唔使5星，肯變4星限已經滿足

唔知幾時先有H漫
瑟那x惟思

(show blocked user - 愛滋GAY摸人)

Diu 開左

1001之後block柒你

話說上幾post 我真係完全睇唔到
仲諗緊點解咁耐都冇人開post

上面基圖真block
898

爭取自己開post 咁就無事啦

召喚hater，飛鼠巴，愛gay
有正野

仲可以令block左自己既人死死氣unblock番 爽

屌那星 返緊工中伏

坐巴士睇到硬左 對面位好似望到

跟我咩事

10萬都冇已經唔想打

問佢仆唔仆野

唔使扮 大家都知

以後見到暗弓直接走算

女黎 不了

我畫都畫女女啦
男男不了

巴打覺醒了

緊係表達自己鐘意女
容易接近男性ma

光槍up抽中暗弓咩玩法

不幸

我都係呀ching, 比個五我

0010100111 d對話已經比我破解哂
確認為gay

中唔緊要 唔好升黎害人

大c性屈

命中注定

同感 正想上黎講今次event好悶

中暗弓原諒

儲緊料升爆50環

冇協力係差啲

原來hater巴係gay佬

因為得唔到lily激到轉左車

屌

放工返黎, 討論緊咩?

過唔 到2分鐘

Gay

咁我行開陣

恥辱 請你離開呢個post

即刻離開

咁你要退壇至得喇

大家都係同好唔使走啵

4星屬武一把起馬要打十場高級帝國先齊30塊章，係咪戇鳩

成功2分鐘

睇下5星要咩料你就會覺得4星好正常

你望下5星

抽多幾十次終於中
但係係中水劍
光槍呢？

劍都勁啊

唔中暗弓都偷笑啦

弓真係好垃圾
我每日一篇投訴佢
希望快啲修正下弓職 勁返啲啲

程巴好似用水劍好出名
連續爆發

邊個話我gay 都係gay

程瀟水劍我細細個就聽過呢個名

射我

上次活動有15日 今次得8日去到26號 但 萬聖節係31號 會唔會26號之後有part2
打幅圖中間南瓜頭隔離嗰隻怪 。兩隻企埋一齊南瓜頭個樣完全係兵仔樣。

26號抖兩日 28號到31號比你地3日打多140萬Pt

你應該老我一輩，我係老豆聽返黎

屌，個個走晒去打活動，迎擊搵場搵咗5分鐘

玩咁耐我都冇火短啦

Xs Max按完開始遊戲卡黑畫面點解決?

仲要刷6000餅升建....

遲啲風屬關火短會變神

我高級都搵左5分鐘 係咁FAILURE

火帝GO?

開火帝高級就秒滿

岩岩消哂毛 體用黎打哂風關

點知隻boss係高密度高速近身旋轉

風屬關照用風屬硬爆

又吹奏風法

火屬關用風法先係大師父

火帝高級邊個打?
0245329

BTW 高級邊有人打先得GA

高級我用SKIP卷打3場

唔SKIP超級?

50章先夠4星屬武，光超帝又難打，高又得2-3塊一場
屌

超級好似SKIP唔到

每日箱X2的話
1日可以整到一把既

唔係掛
我未有10000戰力...

頭三場都係打高級架啦

4星武加爆率好唔好用

超級D獎廢D?

火帝高級又一次滅團, 慘

嚴重缺銀章

一個派金一個派銀章

每日獎勵銀章好過金章

冇整 唔知

thanks!

50章就係度長嗟短嘆
係呢度d老屎忽眼中就好似細路仔煩緊用唔用10蚊零用錢買玩具咁

風暴要500銀

放心啦
老屎忽表示 一樣咁缺

打晒每日獎勵又無體....

送咁多體
用極都未完

蜜糖

今日要狂刷風珠先得
大缺!

已經刷左幾條體
但睇過剩係夠我祭壇各升2LV

你幾多LV壇?

21

2龍搞訓練所
2龍搞祭壇
1龍升城

完全冇得升糖果屋

又開新post了

升火短定莉莉好

[url]屌[/url]